中意咗個坐輪倚嘅女仔

但佢拒絕咗我 話大家係唔同世界嘅人

同佢一齊唔會有幸福

唔肯同我一齊

佢唔想你第時嫌棄佢，或者佢覺得拖累左妳先咁講啫，你諗清楚自己係唔係一時衝動先再表白啦

俾錢搵人打斷對腳

你肯唔肯同佢抆屎

你坐埋一份

你坐都得㗎

想照顧佢

咁你有冇搞清楚佢拒絕你嘅真正原因先，會唔會人地根本唔鐘意你呀

唔知但佢有話如果佢隻腳唔係有事 可能我地已經喺埋一齊佢話而家我地係最好嘅距離。

有機啊ching, 俾多啲誠意試多幾次，俾佢睇到你係個有commitment 嘅人咁就掂喇

堅持？

管理員！管理員！！！

ching比d心機如果你真係諗清楚自己可以照顧到佢嘅祝你地有情人終成眷屬

咁佢可能對你冇乜信心
如果你認真的話，咁就繼續留係佢身邊照顧佢，我相信總有一日會打動到佢
不過你真係要足夠嘅覺悟，諗清諗楚先.
如果佢真係同你一齊你要照顧佢一世，呢個責任唔輕.
你地識左幾耐？

你有心理準備未？做下research 如果要照一個坐輪整嘅女仔有咩要注意，淨係承諾唔夠，做畀佢睇

睇套今季既日劇，完美世界。講男輪椅友同正常女既愛情故事。
裡面有探討同個輪椅人相愛會遇到既問題，同埋睇下坐輪椅既人係點諗，你再諗下你係咪真係想照顧佢。
拒絕一次啫，咪做住朋友先囉。

咁你想點==

佢可能當你慕殘，唔係真心鍾意

識左幾耐

屌痴撚線
個個都話照顧佢，感動佢
有無諗過根本人哋就唔想你咁做
要同佢一齊就諗下啲可以一齊做嘅嘢，一啲共同活動
人哋要嘅係男朋友，唔係看護呀on鳩！

咁似電視劇情節